Ce projet a pour but de vous faire coder un gestionnaire de fourmillière.
Le programme va recevoir sur l’entrée standard la description de la fourmilière
sous la forme suivante :
nombre_de_fourmis
les_salles
les_tubes

Le but du projet est de trouver le moyen le plus rapide de faire traverser la fourmilière par n fourmis.
